尋找肩哥，好擔心你，見字速回

肩哥，返黎啦，財經台需要你

-..-

你邊位

放心,我見到有笫二個肩哥影子既巴打

唯獨肩哥是不可取替